真心問 有幾多個人人有用Twitter 做文宣？

利申返 平時有用Twitter
依加係Twitter 見到既野好多都有五毛/外國人剩見我地裝修鋪又唔知咩事/召喚神獸佢地都唔明咩事 剩以為我地亂打人
各位可唔可以唔好剩係掛住係fb ig出post 幫手用下Twitter

Thx

We are temporarily using live channel直播台as english channel

用緊
大家快d開account

連登仔唔撚識英文架 做極都係個班人架砟

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

有用 但睇得出唔夠自己人

有用 但唔夠人

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

我

做完其實都冇咩人睇…

外國人睇 BBC, CNN,彭博cut哂剪頭剪尾片 然後大量5毛假acc留言 幫手澄清都算好喇

無 成班懶人話休息
做國際文宣
但個個連申請account都覺得煩

唔好因爲懶唔做 剩係成日係ig出幾個打飛機story不如去twitter正正經經做文宣啦

認同
除非你係出名KOL/幾萬個follower
如果唔係喺ig做文宣力量好有限

去twitter

Push

每日做四至八個鐘

Respect

平時都係retweet下人地啲嘢加啲hashtag

reddit 有應機 twitter冇人理過我

Twitter唔出post 都follow 新聞 幫手去清洗5毛post
甘心係言論戰輸俾五毛？

其實玩Twitter都係主攻 1. 美國 2. 日本
如果自己冇識咩美日朋友，或者唔熟美/日野，
最低消費搵自己友文宣like+retweet左先
好讓自己友嘅野like rt數睇落多D 搏下刷熱門
至於rt邊D KOL大家搵下post應該唔使我多講

ME

tweet咗兩個月啦，上twitter多過上連登
但覺得twitter個設定好易圍爐，除咗follow哂外國media同記者，同set list優先睇外唔知可以點，仲摸索緊

我都係幫手留言撚返d五毛 做到自己做到既野

用緊
幫推

日日都有做

twitter？我一早做緊喇

出緊！！

開工啦各位
推

再推

唔少手足用緊 至少都有幾百個
大家各自努力啦

me

連開 twit 放片都唔識
剩係不斷去 like & retwitt

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

有ac 不過英文只有小學程度 平時只能夠幫手like

呢到

打句Free Hk當推post

有

已經rt like到係咁俾twitter 當not bam
唔夠人 大家多d幫手

有做，但係圍爐feel好重，而且限字數好麻煩
本人英文程度較平庸，出一個post要用較多時間，又燒腦，所以無咁活躍。
不過盡做啦，做得幾多得幾多。

Me

我有

like, comment and retweeted
有無手足account
手足淨係follow左Hk liberty

推
個個淨係瘋狂po ig俾同溫層睇就當自己文宣咗

有,根本twitter香港人唔慣用

有用！眼見好難衝岀同溫層！

日日做

啲tweet要加hashtag 例如
#chinazi
#hongkongprotesters

佢會自己彈啲熱門 hashtag
你想引人注意加@你想人知嘅 account

仲有用返英文
唔好驚文法錯
無人會理依啲依家唔係 writing test

全民用twitter學英文

其實點先增加到coverage?
我地手足自己圍爐其實向唔到外宣傳

想脫離同溫層，就要主動d 去搵hashtag
#chinazi #chinazism #hongkong
睇最新最熱門啲post
禁入去有五毛留言就diu 一diu
見有素人/外國人好留言就like 一like

同溫層係自己圍出黎，衝出去就得

利申，長期twitter 戰線

1:最少都要係人地d post帖文宣/retweet
好d就再係post入面屌五毛/解釋件事
連燈有post附送埋英文 帖埋上去
今日NBA火箭俾班五毛撚用911笑鳩佢地
可以上去做野

推

唔知點樣比更多外國人睇，好多人都係圍爐用中文tweet

有用
但發覺都係圍繞住NCM Yue圍爐
其實應燒出去
同埋死毒撚，個acc冇人follows

做緊中英文文宣
但followers好少
Pray for Hong Kong

一開始係搵左# standwithhk 之類既hashtag先 入去follow d Twitter 同留言 之後熟左用就去撚五毛狗 做文宣

新風向係 唔好理班5毛 講黎都冇用

@FUCarrieK1
Five Key Demands, Not one less !!!
五大訴求，缺一不可。 求互follow

因為twitter難推

屌推黎推去都係見到同一班人

求下你地啦，扮工時間用好啲啦

有 但真係唔多

推呀 和理非戰場唔好輸